愛華頓球迷集中討論區（4）蜀中無大將 鴨鴨當先鋒

COYBs

Manager:Ronald Koeman

Player List:
GK:
(1) Jordan Pickford
(22) Maarten Stekelenburg
(33) Joel Robles
(41) Mateusz Hewelt

DF:
(3) Leighton Baines
(4) Michael Keane
(5) Ashley Williams
(6) Phil Jagielka(C)
(15) Cuco Martina
(23) Seamus Coleman
(25) Ramiro Funes Mori
(30) Mason Holgate
(?) Luke Garbutt

MF:
(2) Morgan Schneiderlin
(8) Ross Barkley
(12) Aaron Lennon
(16) James McCarthy
(17) Idrissa Gueye
(18) Gareth Barry
(20) Davy Klaassen
(21) Muhamed Besic
(24) Shani Tarashaj
(26) Tom Davies
(39) Conor Grant

FW:
(7) Yannick Bolasie
(9) Sandro Ramirez
(10) Wayne Rooney
(11) Kevin Mirallas
(29) 私家鴨
(31) Ademola Lookman
(33) Oumar Niasse
(92) Leandro Rodriguez

---------------------------------------
Out on Loan:

DF:
(27) Tyias Browning (Sunderland A.F.C)
(32) Brendan Galloway (Sunderland A.F.C)
(38) Matthew Pennington (Leeds United)

MF:

(28) Kieran Dowell (Nottingham Forest)

17/18 英超賽程

Kenny #43

新po留名

肥文必須死！

辛苦哂！

有冇巴打可以講下琴晩踢成點？

差
無隊型
中場冇人key ball, 斷開前後兩邊

不過碌文同JJ, 真係踢得幾好，希望高文俾多d 機會佢地啦

新posy留名

無人造波無速度撚屌鴨打足大半場
碌文米拉入左黎打一陣已經做曬佢大半場做唔到既野
Kenny終於有得落場表現唔錯有板有眼
比錫我覺得都算係咁
最頂唔順係高文條仆街用人唯親
正正經經搵sandro打前再搵人配合佢咪好囉
走去搵鴨打正前sandro打翼
成場on99咁

點解koeman揀right back係要揀holgate都唔揀kenny, 明明holgate就係適合打中堅多d

唔係話佢唔好
但係叫佢幫手攻真係無眼睇

所謂比高領隊大刀闊斧

咦。。。點解同上季上上季一樣咁lou 屌嘅？

你比返巴克利我算啦。

睇官方 好似仲當緊佢係U23成員
Btw thx巴打提醒

唔好搵比錫打中堅呀
遲早自爆

弱智教練既思路我地普通人係唔會明

睇咗精華，lookman

但防守老問題，一面對有速度嘅前鋒/翼就gg

佢會拎紅牌多過出場次數

對於周日缺陣的占士麥卡菲和艾朗連儂，高文不排除會在英超開咧戰對史篤城時收起兩人：「他倆的狀態仍未足以回到球場。」

肥文真係唔諗住俾少少機會麥卡菲同硬朗

越黎越覺得鳩文唔適合愛隊
拿拿林帶埋隻鴨啦屌

50m for 施格臣
最期待既畫面出現了

鳩文係龍係蟲就睇今季，今季如果低過第七其實都可以考慮炒佢

50m

再唔買人就收硬皮

超級用人唯親，
一唔想用就話佢傷，唔夠態，
上季 Gibson, del boy
今季 Barkley,Lennon ,McCarthy 都係咁，
佢嘅終極目標，係要清走 老馬入嘅所有球員

lm

我諗佢都鍾意mccarthy嘅
但係lookman, davies, kenny真係有貨交，雖然kenny防守唔太穏

C9 轉打中堅就咩都解決曬
釋放到besic

C9身型好似有d削
要操大隻d

不要看得besic太高

用佢真係除時打少個

大傷完
幾鐘意佢

用月巴都係打少個

I am back

岩岩睇返Hibbert scores we riot啲片
真係好熱血

有無巴打黎緊個球季會去睇波

哪有錢

請珍惜朗隊
唔好屌咁盡

隊? 邊撚個係朗隊?

我琴日都睇緊

打少個應該唔係話佢能力差，
而係佢鍾意鳩剷，
好易 red card

我未去過但想下年年頭去 但係我唔識買飛

到時單聲，教你

依兩日我地球會入球紀錄友比人狂屌 好慘

不過依家我地正正差個target man

好易買

嗰陣我喺官網買唔到
不過都有好多渠道可以買

話說有冇巴打join左球迷會做會員？

RK 仍然對 Siguarson 未死心，
另 Barkley 有機留隊踢埋最後一季

想join

愛隊入面最鐘意真係你 十年老臣子 True Blue

無人買個死仔

佢睇到自己咁高
可能最尾車仔盲搶人時用50m買咗佢

始終我認為要入個扭波型攻中，好似lallana、pedro

十分同意

高文有講過要買winger 但又無傳過邊個

其實無人買不如試下搵佢打前啦
好過隻撚屌鴨

我玩fifa用佢打前個效果都唔錯

唔是講笑
條友有返咁上下高大
見佢成日拎住個波原地轉都無人搶到佢波就知佢護波都唔錯
不過朗奴高文條仆街實情願用撚屌鴨

撚屌鴨

三客都幾型
撚屌鴨

撚屌鴨已成我愛既Icon

幾靚仔

Wenger on 住烏
"I love the man and the player because he is a fantastic guy, he is committed and loves the club and he does not want to leave and I am happy that he wants to stay,"

唉，真係爭過大舊佬踢前，而家冇哂斬中頂頭槌，今年真係奶奶地
阿barkley 可唔可以乖番d， 簽約呀
反正都冇人吼

去左台灣,今晚睇唔到開鑼戰，shit
我試過用hk vpn都上唔到now tv

愛隊無速度⋯

上 360 直播 睇 la

唯有希望出 lookman

唔好意思呀，360係app黎？
我唔係好識

理想

Sandro

米拉 荷蘭尼史 Lookman

C9 古爾

baines 堅尼 williams holgate

碧福

現實

Sandro/撚屌鴨 月巴 荷蘭尼史

Davies
C9 古爾

baines 堅尼 williams holgate

碧福

大家估吓一陣正選有冇鴨鴨

diu that starting line up

好波

死都唔出kenny

#EFC XI to face #SCFC: Pickford, Jagielka, Keane, Williams, Calvert-Lewin, Schneiderlin, Klaassen, Gueye, Baines, Rooney, Sandro.

點都搵到位俾鴨鴨出

垃圾痢狗

新球季match day都冇人

留名右路放題

正選點會無鴨

Jags失誤多到

妖 出個鳩陣想贏

有冇Link?
因為朗隊入黎

比人控制住。好可憐

有呀。

有lookman/m11/lennon唔用
用鴨打右翼
高文你係得既

乜嘢陣嚟
中間完全無人造波，成條中場線得c9一個企喺度

月巴係勤力的

辛祖扯歪左少少

鴨仔跑呀 跑喇。。。

當自己迪老虎係唔係都爆佢

撚跑得郁咩條廢柴
打正前唔掂 輔鋒唔掂
而家高文比埋翼衛你打 好波

睇咗成廿分鐘
除咗鳩吊上去外，完全無嘗試去組織一個攻勢

GUEYE 唔交比鴨鴨 自己射。。

打左廿分鐘得gana一個係有狀態

無錯，無。

早啲換米拉同lookman啦
季前熱身賽兩個打得好 有表現唔出
出隻撚屌鴨 比咁多機會佢都證明唔到自己 係咪應該要雪一雪佢

baines

角球入波吧。。。差少少 Gueye

你個名

Gana真係近年最佳收購

個波喺空中其實電視機會睇清楚啲。

可唔可以唔好再鳩吊
隊長下下大腳吊上去托柒咩
耶子時期都唔會咁樣踢法

唔明點解仲外借dowell 走。 明明佢今季應該大把機會上位

屌 要靠隊長同拜恩師左路做波

出米拉啦！

佢應該未俾肥文屌屎忽
唔守規矩嘅人，就會好似佢咁， 革扯

月巴射定傳

兩隊都唔知踢緊咩

無側擊
無中路入涉
淨鳩吊，咁係乜嘢玩法

卡拿臣四不像feel

屌
暫時真係得月巴hold到波同嘗試造波

好垃圾
死都搵個位出隻撚屌鴨
不如比佢打龍啦仆街

荷甲佬水貨味重 再觀察吓先啦

我佢喺呢個陣裡面好似有啲唔知點算嘅感覺
好似唔知走咩位點樣現位都唔知咁

車仔食緊放題。。。。

月巴

嘩。。。。 月巴

肥西

月巴!!!!!!!!

球霸

又頂得幾靚啵 肥西

鴨鴨助攻 下埸繼續出

最撚屌嗰兩個
鴨同肥西

鴨仔出球靚波。

米拉可以遞紙轉會啦

之前果43分鐘西波點計先

大隊長靜撚咗

月巴鏟草!!!!!!!

Sandro扣得靚

良月月巴係幾好波嘅。 但下半場唔該早啲換人啦 高人

唔好咁快吹奏住

無錯
頭個四十幾分鐘踢垃圾

換左誰

又踢番4後

希望經過今場之後 大家一齊迷西

邊個吹奏隻撚屌鴨啊 同我躝出黎

竟然唔係換隊長。

威廉out
馬天拿in

apap ap。。。

終於發覺玩三中堅係零創造力

Williams out
Martina in

堅尼真係好穩陣

鴨

鴨鴨

dcl

鴨鴨移中，442 隊波生左。

換返四後衛感覺上踢得流暢好多
同埋可以控制返個中場線

講左佢無撚用 佢0仔黎

我地對wb根本唔夠打三後衛

klaassen 真係

水貨味濃
比下機會牙tom

有wb? 我見唔到嘅

佢幾下逼搶好有尼史feel

想仲似。。

即中！

搵鴨打wb真係好撚好笑
佢自己都唔知自己做乜

荷蘭尼史

好鐘意拖肥踢世青果班後生仔

月巴
不如轉打中場造波算啦，唔好格硬打前

俾得好靚
但鴨仔真係

換碌文出黎啦好心

鴨獨食到

獨食鴨

鴨鴨又射

鴨鴨咁獨....

下半場班波真係生晒

Keane

收埋隻鴨出碌文仲生

始終踢慣四後衛
三中堅真係需要兩隻攻守兼備同體力夠嘅wb先得

鴨又係你

馬天拿出嚟搞笑

鴨鴨真係好撚敗家

隻撚屌鴨到底知唔知咩叫交波啦屌

換走sandro都唔換走鴨

死都唔換契仔

真係痴撚線
死攬撚屌鴨

拜恩斯同卡華特利雲無概念幾時落黎
搞到三中場成日驚比人反擊，所以妹妹下

拜恩斯後生三年應該都得，但而家年紀真係大咗，走上走落真係有心無力
鴨鴨就算鳩數啦，未見過佢回防

暫時最似樣嘅新兵係堅尼、月巴、碧福

新屎奈達

pickford靚救

碧福特

碧仔

旗開得勝

雖然係贏但其實無乜說服力

Pickford

成場垃圾波
隻鴨憑乜野可以係前面擔大旗
成場碌碌無為

仲有幾個反擊都係無快馬所以打唔成
到底死攬隻鴨要攬到幾時

佢太獨食喇,打下聯賽盃先喇

鴨鴨前場迫搶幾有效，有身高，有一定速度（而家隊波冇快馬），但過人能力非常有限，令佢今場響前場造左唔少機會，但都浪費唔少機會

契仔一定係絕對主力

今場係咪好柒
無睇

兩隊鬥妹
唔知點解羸左

因為有月巴

錯了 因為有鴨

大家請繼續反鴨，
其實佢今季三場正式比賽已交出一入一助攻，
睇嚟 RK 會繼續俾機會佢

反撚屌鴨

愈反愈有
所以請大家繼續反鴨反西

唔該真係唔好再打三中堅，
(起碼現有人腳並唔適合)

我想問三中堅邊個打左中右

dowell英冠入左球奠定勝局

朗尼踢成點 路過一問

幾好
前邊有人走位
佢係中場比到靚波

左 Jagielka
中Williams
右 Keane

好好，
有鬥心有技術有視野，
我個人俾 佢 MOTM

咁撚勁

屌你老母卡華利雲

繼續反撚屌鴨

您個名
愈反愈有

堅勁, 佢下下都肯衝埋去迫搶加傳波準，有鬥心
反而鴨鴨真係咪撚再踢正選啦，舒尼達連我有d失望，我覺得佢有d hea 踢, 佢其實可以攻多d
klasson 真係水水地，同上年熱刺個贊臣19樣，希望純粹未適應
碧福就真係堅，臨尾靠佢救番兩分，沙基利爆seed 都截得住，同埋我感覺佢係識傳波嘅龍門，隨時第日做埋助攻

PS： 雖然台灣上網睇疾疾地，但係都睇足成場，thanks大大介紹360俾我

月巴良月

Pickford一向傳波都好勁，上季已經有靚助攻
Klassen好明顯係適應唔到節奏，淨係識one touch pass, 相比下Rooney就多好多key pass/through ball，而呢d原本係klassen要做

唔係講笑 肥朗修左身真係好鬼勁

tom davids 尋踢成點？ 幾鍾意佢

朗隊愛回家

後備出場後感覺成隊波爽咗好多，佢做到串聯中場同前線作用

最初我都擔心佢返到嚟會扮球霸，好似LKK 咁屌 d 隊友，但呢幾場睇到佢會鼓勵隊友，就算隊友交失都唔會喪屌，希望佢繼續做好榜樣，幫助我地d 年青 隊員 (如鴨鴨 同 Davies )成長

隊長琴日表現真係嚇死人，一拎波就是旦斬上去
我諗佢都唔知自己做緊乜

352 但搭兩個防中 卡拿臣又隱型

接到個波前面全部史篤人 叫隊長可以點 唔通真係大衞雷絲上身扭上去咩

踢3中堅唔係唔得
但一定係Mori Williams Keane囉

斬上去唔係唔得 唔該你買番個爆炸頭lkk先

3中場驚比人打反擊
唔敢壓前

佢可以交俾中場而唔係大腳鳩吊上去囉
鳩吊上去等於將個波送俾人

而家傳緊黑碧

WELLBECK TO EVERTON?

Ronald Koeman is looking at luring Danny Wellbeck from North London to Goodison Park after Olivier Giroud made it clear he intends to stay and fight for his place at Arsenal, according to talkSPORT.

The former Man Utd striker would vie with new signings Sandro and Wayne Rooney for what would likely be a single centre forward berth in Koeman's first-choice Everton line-up.

Wellbeck scored Arsenal's second goal as they edged Leicester City 4-3 in their Premier League opener on Friday night but has seen his place come under threat following the arrival of record signing Alexander Lacazette.

唔.....呢個兩睇

好處 :
1)踢慣英超
2)同Rooney 夾慣夾熟
3)快，打反擊幾好用，而呢點亦係我地中前場最缺嘅嘢

壞處 :
1)易傷
2)把握力9流
3)頭鎚唔得，做唔到 target man

隊長只可打三中堅 中間嗰個，
揾佢去做波，包波 真係難為左佢，
如果 RK 係都要試3中堅陣式，
可以諗吓用 Besic 或 Barry 踢左中堅

其實 williams 定積基卡跌watt 跌得勁啲？

我覺得Williams

斯格臣單交易冇晒聲氣
史雲斯又冇出佢 即係點

in 朗尼 we trust

我估都係大家鬥耐性，史雲斯唔出佢其實代表會賣走佢啦。。
不過愛隊真係爭個前鋒，斯格臣黎埋真係太多人爭位，唔明高文搞乜9

佢真係狀態好飄忽，我唔多like 佢，
寧願博鴨鴨進步或者dowell 半季後回歸

攻中一定要買 真係靠月巴咩

唉冇得睇波
1st + 2nd 都冇得睇

on9 搞ocamp

haha, 搞ocamp証明你仲後生，又有得溝師妹!
加油!

咁都係嘅，我之前以為卡拉臣做到攻中，點知睇左幾場又真係唔多對路

暫時仲係新版聰明仔 希望佢做得番佢荷甲一季8-10球既數字
靠大家百屌成材

曼聯場波大家有無睇 盧卡古頭頂又腳踢。

對住呢隊曼聯真係幾難打。

上季佢一個人喺前場死湧死衝都入到廿球
今季喺曼有咁多俾波勁人喺度，入多一打都唔奇

佢真係要搵搵自己個定位
佢一落場成日唔知自己想點咁，搞到波皮都掂唔到

今季獌真係好勁

mikitaryan + rashford 勁到pk

獌個陣係好勁
但最重點係西咸廢到仆街,右閘關愛閘比拉仔條廢青撚死
左閘技術差,兩個防中唔知鳩下鳩下,以獌套戰術打得咁快好易蝦死西咸
BTW,黎講個4場

BREAKING NEWS Gareth Barry is currently undergoing a medical at West Brom.

買唔買球迷會件波衫？ 2百幾蚊

有冇主場?
想要藍色多d

放左Barry...麥卡菲應該有得留低掛⋯⋯

巴利叔

挽留

Uncle barry

咪撚搞鳩斯古臣啦屌你地 又朗肥又卡利臣都唔心足

但巴利叔想踢正選又冇辦法嘅
不過咁都收得返1m都有d神奇

用月巴換你地斯古臣得唔得

用荷蘭尼史換

麥卡菲
西布朗唔要廢查要巴利係咩玩法

加50m就俾你啦！

勁多中場
gueye,c9,月肥，卡拉，mccarthy,史古臣，davies

besic 走唔走

拖吉巨

Good luck , 巴利大叔
RK 又清多個前朝餘臣

睇嚟 McCarthy,Lennon,Niassie 應該都冇得留低

巴利，good luck!
多謝你呢三年為愛隊頂住個防中!!

巴利
返嚟教青訓啦😢

Everton have agreed a deal with Swansea City to sign midfielder Gylfi Sigurdsson for a fee reported to be around £45m.

The Iceland international scored nine goals and contributed 13 assists last season to help the Swans beat the drop and will complete a medical at Everton on Wednesday.

施古臣換卡拉臣is ok

終於等到

希望佢 transfer window 完之前入多個 CB 同前鋒

印大狙

有個鬼佬post Goodison Park 朝聖經過, 有時間可以一睇

45m雖然貴
不過有買貴無買錯

馬天尼斯入嘅人仲剩低邊幾個

麥卡菲，nausea, Aaron Lennon...

Niasse 自膠

Joel, Besic

我就覺得好大機會買錯啦

Funes mori
呢個應該都唔會賣掛，阿根廷國家隊主力，又後生又防守穩健

黎啦黎啦黎啦

Target Man既話平平地買埋雞湯既路蘭迪啦

講真買巴舒亞伊好過
而家嘅車仔價啱就放嘅啦，都唔留人嘅

老爛好D 夠平 歐賽經驗又好 又同斯格臣夾開 最重要係對利狗識入波

其實宜家我地真係爭咁個中鋒
最好收番個即食既又有英超經驗既
類似基佬呀洛蘭逼迪呀西布朗既朗當？

又洛蘭迪呀？ 我俾哂成隊你啦不如
btw 你地團購波衫預我一件斯古臣

賓迪基 同 Bony 都可以考慮

識貨 大狙fans

你地會團購波衫？

跟埋斯古臣一齊過嚟拖肥 la

Gylfi Sigurdsson has vowed to “create goals” and “score goals” for ambitious Everton after completing his Club-record move to the Blues on a five-year deal from Swansea City.

The 27-year-old midfielder is Everton’s eighth new signing of the summer and, after penning a contract until the end of June 2022, has been hailed as one of the Premier League’s best players by his new manager Ronald Koeman.

The 6ft 1in Iceland international spent the past three seasons with Swansea and was directly involved in 21 Premier League goals last term. He also covered the greatest distance covered by any top-flight player during the season – 433 kilometres – and has been directly involved in 53 league goals since the start of 2014/15 – second only as a midfielder to Tottenham’s Christian Eriksen.

Everton boss Koeman was thrilled to capture one of his prime targets, who he believes will add “productivity” to his ambitious team.

And Sigurdsson is eager to deliver what his new manager is looking for.

“Hopefully I will continue to create goals and score goals for the team and contribute to the kind of success we’re seeking at the Club,” Sigurdsson told evertontv.

“This is an ambitious club and it is clear we are moving in a really good direction. The most important thing is that this team keeps winning games and climbing the table - and does that throughout the season.

Welcome 冰島哥

“For myself, I would like to score as many goals as possible and create as many goals for my teammates as I can. These are my targets.

“But it is always the same thing: as long as the team is winning I will be more than happy.”

Sigurdsson also acknowledged that the prospect of working under Koeman – twice a European Cup winner as a player – further fuelled his desire to play for Everton.

“He was a great player, one of the top players of his time,” said Sigurdsson. “Now he is a really good manager and his vision for Everton is clear. He has built up a really good squad here, with strong players, both young and experienced.

“This was a key factor for me. Ultimately, that is a dream of mine and everyone at this Club. I know the supporters and players would agree with that.”

Koeman was delighted to land a player he revealed had been in his sights for some time.

“I’m really happy because the Board and especially our Chairman, Bill Kenwright, did everything to get him. It took some time but finally we have signed the player,” Koeman told evertontv.

“In my opinion, in his position he is one of the best in the Premier League. We have the player here and that’s really good for the team.”

Born in Reykjavík, Sigurdsson began his youth career in his homeland with Fimleikafélag Hafnarfjarðar (FH) and Breiðablik UBK, before moving to English shores to join Reading as a 16-year-old.

He signed for 1899 Hoffenheim in 2010, with fans voting for him as their Player of the Season, before he joined Swansea on loan on New Year’s Day 2012.

But a permanent transfer to the Swans collapsed and Tottenham Hotspur swooped. He spent two seasons at White Hart Lane, scoring eight goals in 58 top-flight appearances, but then re-joined the Swans for a second spell. He was named the Swans’ Player of the Year in both 2015/16 and 2016/17, his displays establishing him as a firm fans’ favourite at the Liberty Stadium.

On the international stage, the midfielder starred for Iceland as they reached the quarter finals of Euro 2016. He has amassed 50 caps for his country.

歡迎冰島哥

要買件愛華頓波衫了

Once a blue, Always a blue

應該著18號

18號

Gylfi原來細個做過拖肥執波仔 仲跟過球隊去德國

唔爭在快手買多個中鋒啦
唔想再見到撚屌鴨喇

印象中施古臣同新屎奈達都可以踢下中鋒

不了

係都keane sandro

肥文一早諗定買咗前鋒後鴨鴨點算，所以專登將佢轉型打翼衛
就算買咗前鋒，鴨鴨都仲會係絕對主力

冇左火焰射球既史奈達 要黎做乜

終於射得出

下一步要買個中鋒
李城隻slimani有得諗下

呢個上季出場唔多，但係都叫頂得下⋯⋯
平平卭頂住檔先都ok，反正李城都清緊上雲尼亞里d舊部

Okazaki ?

yeah! 終於黎，超強中場線!!

幾時先可以再見到baines 射罰球

今晚歐霸

官方Facebook 好似有直播

其實買完咁多人，我有啲擔心青年軍上一隊嘅機會會愈嚟愈細

有世青入波功臣鴨哥DCL邊撚個理你其他青訓

見到鴨鴨咁好景都擔心

無機會踢英超攞表現>預備組/借出去嘅比賽肥文唔睇>約滿離隊/平價賣去英冠英甲
我好驚dowell個命運會係咁

希望朗隊今晚帶領愛記晉級

其實上季都叫用左4個新仔
其實算好多架啦
雖然上季少好多人用

睇好安斯禾夫會做下一任一隊教練
所以唔洗太擔心

收到風 鴨子今晚正選

姐係聯賽無正選

今晚sandro好似出唔到

TEAM NEWS!

Starting XI: Pickford, Baines, Ashley Williams, Michael Keane, Martina, Idrissa Gana Gueye, Morgan Schneiderlin, Klaassen, Kevin Mirallas, Lookman, Wayne Rooney.

Subs: Stekelenburg, Jagielka, Aaron Lennon, Muhamed Mo Bešić, Calvert-Lewin, Davies, Holgate.

433
鴨鴨後備

碌文

Martina真係特別銀眼

碌文生生性性剥9條仆街棚牙

any link

youtube everton channel有

荷蘭尼屎仲踢得前過月巴

荷蘭尼屎爭啲入

暫時睇落去433係順好多同攻勢多好撚多

但係好明顯成班波好似未夾過咁

Martina踢得幾好

我又覺得ok，起碼少咗上場啲無謂鳩吊
但都係老問題，中間無人造波，要不停兩翼出波

1：0
堅尼

堅尼

話左無入錯貨

Keane真係好波

痴線佬黎料

而家有啲擔心荷蘭史
佢就算喺呢個陣裡面個定位都係唔清晰
而家施格臣嚟到，佢隨時坐板櫈

嘩屌東歐啲球迷

克羅地亞豬又搞事

2：0

Klaassen終於有功勞

荷蘭尼史真係窄窄地
好似唔係好知要做咩咁

全靠荷蘭史尼史上身
死纏爛打去逼對方後衛甩波

係
施格臣嚟到都唔知佢點算

朗隊助攻

好似唔識禁區外現位咁淨係識走向禁區走空位

希望肥文唔好再玩三中堅
而家433/4231係好好撚柒多

下半場鴨仔會出場了

荷蘭尼史搵佢做影子都可能得
造波都係留返比冰島臣啦

呢球真係贏尼史同佢

碌文馬天拿c9都踢得幾好
好似好耐未見過c9傳波咁準

都唔知點擺佢
433/4231攻中個位應該都係冰島臣
前鋒可能係月巴/Sandro
尼史唔係搞到要打翼掛

仲有隊長拜
佢啲路數真係無得頂

我諗點都好過比個位隻撚屌鴨

鴨子近兩場有一個入波一個助攻
肥文睇呢啲數字都射到虛脫啦，一定當佢主力咁用

屌

月巴
球球差少少

鴨仔換四不像

鴨子嚟啦！！！！

鴨仔入波的話
我聽日去印佢件波衫

等睇找數

朗尼踢得唔錯嗎？

不過不失

ok啦
有一球助攻

無氣啦

換左隻鴨出黎之後就比人禁住黎打

波衫一事 安全了

比錫
會唔會又拎牌

有冇機會出現紅牌呢？

Pickford抵買

呢幾分鐘比人禁住屌

好勁 左撲右撲

練龍門咩屌

BESIC

比錫真係

換走尼史換入隻鴨朗尼落返中場，成個形勢唔同左
就算拎到波都又變返之前咁柒下柒下

繼續攬鴨啦

高文：兩球已袋，理撚得你
今晚繼續同鴨子互射幾次

因為月巴無氣姐

朗尼個位冇力去
左邊塞晒車
個波去親都斷
其實又唔多關鴨事

搵月巴踢正前真係攞佢命

其實 Klaassen 兩球都有份參與，
亦有兩球 keypass 俾 Rooney,
表現算叫中上，
尋晚唔應該咁早換走佢，
應該繼續俾時間同d隊友夾熟d

連續兩場 打足90 mins,
Rooney 應該 斷電，
星期一擺佢落後備抖吓 la

Martina 打出代表作，
助攻助守，成條右路打晒，
同 Lookman 亦有一兩吓配合做得幾好，
傳中波質素好過Holgate，
應該可以暫時令批評者收聲

冇得睇

尋晚訓左冇睇
keane 踢左幾場就入到波! 勁!

愛隊其他人踢成點？
mirallas 仲係頹下頹下？

米高堅尼會唔會呢代最勁英格蘭中堅

想問下月巴陳晚勁唔勁

琴日係今季踢得最好一場
米拉都ok拉空一兩球突破角球都ok

啲傳中差唔多球球有威脅
不過防守都係普通

有無人去過 Goodison 現場睇波? 想問你地經邊個途徑去買波飛?

我官網買

官網買左係咪可以ship 張飛黎HK , 定係比賽個日去 售票處拎飛?

左右路狂軌波！

去到拎飛就得
不過我怕無飛買左membership £20
可以早三日買飛

中間嗰個如果係 Benteke 可能已經入左兩三球

官網買，去到拎都好穩陣!

有個dream
好希望愛隊入到歐霸決賽，我會飛去里昂睇

是咪有巴打團購波衫

傳會借迪亞高哥斯達
借到今年真心有機入前六

Google search
Stubhub 買波飛啦

依個好用
利申買左對熱狗嗰場

我好憎佢，咪撚過黎, 佢勁都係咁話
太陰濕

星期一一定要幽月巴 對曼城有加乘

兩隊球迷
睇好係一場西波

其實今季入前4機會唔細
人腳夠,陣有兩套,演變夠靈活
班新仔有前途有實力
唔計雙曼
車熱利都有大問題出現
可以爭下

死都唔出johnjoe kenny
出埋就真係可以前四

馬天拿真係唔算好⋯

仲有死要用鴨鴨
有少少拔苗助長feel

Dowell 又唔用 熱身賽入兩球架⋯

dowell真心好用...
但係佢係nottingham forest場場正選

x2
借佢返嚟真係一夜之間成為全英超最黑人憎球隊

早兩年撩高文打交個鳩屎樣我仲記得

盧卞吉又入波

借走佢對佢成長有正面作用

嚟緊 4場聯賽場場硬嘢，
如果輸晒 RK 會唔會落鑊呢 ？

邊有咁快呀
上季先第七

可能贏哂呢，haha

前季李城夠攞笫

前季李城夠攞紅色第一，咪一樣照炒

想朗奴高文被炒

屌，終於可以睇波了

你地會買主場衫定第二作客嗰件？

就咁作客嗰件

已買主場

有冇得up上黎睇下

我等出歐霸version

我都等緊 望穿秋水

十卜😀

印邊個好

#29

屌你

入鴨鴨我信

好波 整個冇翼陣

搵鴨打翼

打反擊用鴨唔用碌文

死都要打3後衛

咁撚重用隻鴨
米拉同碌民好慘

佢真係爭中後場未試過打

睇唔出佢有乜表現搶左米拉個位
唔通年輕就大哂

屎忽夠窄

碌文一場都勁過鴨啦

好地地攪到咁大煙是咪on9

都係個句 鴨子入波即刻去印佢件波衫

Pickford真係幾好

要打反擊但係係翼無跑狗
靠師奶月巴tom鴨仔跑
唔講咁多 高文ho ball

rooney freekick

一塌糊塗

鴨first touch

隊長依下訓身

朗尼

roooooooooneyyyyyy

鴨助攻又加一

朗尼！！

輸唔到就入波

迷朗

朗隊真係翻生

返到老家真係成個人變曬咁

仆街愈反鴨同肥西就愈強大

迷鴨迷朗

邊個再敢屌月巴

原來施華剪咗個光頭
差啲認唔出

鴨鴨又刷數據

哥迪奧拿落場咁

半夜睇波
路過想八下
拖肥前面個lewin同davies係邊度黎？

師兄唔好咁快迷

自家青訓

米高堅尼係咪要染番金cosplay番朗奴高文

Davies親生仔 DCL就年幾前係錫菲聯羅番黎

鴨鴨係我愛絕對主力
davies自家青訓

Bainesyyy靚剷

Barkley傷左定等賣

聲稱傷咗

應該賣唔到啦
好似要抖到十月

不說太多了 鴨仔做到野令到walker拎紅

Kai walker

獲加做乜鳩

鴨鴨又建一功

walker陰鳩濕
抵死

你改做迷鴨啦

鴨鴨呢啲要百屌先有機會成材
法唔法國我改左名之後鴨仔每場都做到野

唔講咁多
鴨仔好波

真心一問點解叫做鴨

除左朗同鴨你地仲要同肥文道歉

無論踢得幾西幾廢都有正

朗奴高文的私家鴨
冇速度冇技術冇射術係得個屎忽吸引到朗奴高文

隊長

今場鴨鴨幾搶眼。 跑得推得傳得。。

入波果球比Holgate係靚嘅

下半場有得睇施格臣。真係等左成個夏天

打多個只要唔好自己衰憨鳩應該可以袋三分卦。

月巴再入多粒就正。

換施格臣出黎加強前場控制啦 再拎多球就最fit

最好就係大狙後備出黎交俾都係後備出黎lookman 防反入波

如果換都應該換月巴或鴨鴨，三個防中應該唔會點郁
但月巴前場key波好重要，鴨鴨存在就已經係重要
咁點換

鴨換lookman/米拉
月巴換施格臣
施格臣都可以key波派波

碧福特有一種連以前Howard都俾唔到既穩陣感覺

傻啦，點會冇荷蘭尼史份

鴨鴨打中下游發揮唔到長處
可以搵6文/米拉

鴨鴨數據上已經贏哂
米拉同祿文申請轉會啦

黎啦

唔好出荷蘭尼史啊

我好好奇佢點排

高文又搞乜撚 收起老廉 以為拎住一球好穩陣咩

換中堅

變左4-4-2

肥文咁進取
想反攻

卡拉臣可以妹完場

睇唔透

鴨
肥西 大狙 尼史
Gueye 帥奶
Baines Keane 隊長 Holgate
4-2-3-1？

肥西好似前少少 輔鋒咁

似施格神左 尼史中間 朗尼右

Gueye

嚇死
好彩係屎達寧

大狙啲set piece

好差

出佢真係打少個

--

神腳

換完人打少兩個咁⋯

出荷蘭尼史收起老廉完全唔知做乜鳩

Sigurdsson 打左邊做乜撚--?

尼史真係...
佢作用係乜？

荷蘭尼史為出而出
碌文or米拉係左邊 斯格神係中間已經正常好多

水貨兵 高文要證明自己無入錯貨

出事啦

格硬出，令到起碼三個人踢唔啱適合自己嘅位置

阿古路係狗黎

冇喇冇喇

垃圾

C9

而家又放返比錫出黎守搏一分
高文

明明自己主動，而家變到被動番
我屌你老母

appeal紅牌，唔洗停賽

有幾何appeal成功

攬撚住隻鴨同水貨一齊落地獄啦

有片、都冇contact

黃牌無得appeal.

鴨鴨諗住做下戲搏十二碼
但係啲戲真係

gg...

下半場真係柒到唔敢睇

sigurdsson出黎jm9?

荷蘭尼史改型打中堅？？

卡拉臣終於做返啲嘢

賣波衫

妖。

解咗一次圍

其實真係同老莫年代一樣 偷雞入到一球就想死守去到尾 問題係，屌你老母高文你駛多幾多倍錢呀 要聽埋啲擦鞋仔西波？

垃圾嚟⋯

菇文啲換人真係膠。 換完仲衰過未換。
完全比人控制晒戰局。妖。

施格好似收左錢咁 -.-
下下都唔追唔迫

試半場係三中堅最好一場
一換陣又收皮

無鴨嘅話愛隊收左皮啦

嗰陣點解係熱刺走，就係因為Boas要佢打左邊 亦都打得唔好
丫 我屌高文 真係夠膽死出佢打左邊

0 狀態....

出lookman好過啦

大佬
佢都未正式同大隊操就落場踢
點睇個責任都係教練度啦

其實明明都唔關佢事 佢打開中間邊度識同你守邊

見到佢個撚頭就嬲

屌 比人手撳住打好心就咪出佢啦。 仲要放佢喺左邊。

佢基本上係今季第一場咋 撚有狀態咩 咪玩啦 高領隊。

點知最on9 係喺場邊果件。

足漲

完全唔覺打多個⋯

已經開始猜透唔到我哋領隊嘅換人心態係點

夜媽媽睇西波。
唯有含恨瞓個靚覺。妖。

夾硬出荷蘭水貨 塞住條中路 有撚用咩
高文真係返去屌屎眼算鳩數啦你老母

輸領隊

笑咗
everton fb啲人覺得出klaas係好因為佢清咗幾球

如果唔係出佢，中場會咁？會比咁多機會人？

弱智朗奴高文3分變1分

肥文今鋪走唔甩啦
換中堅踢返4231唔係問題，但你要有側擊啊大佬
你個3個都係攻中料，大家鬥佔中做乜鳩
踢4231你落米拉同祿文入嚟加強側擊同反擊優勢啦，側擊重要性喺第一場對史篤城已經好明顯展示出嚟啦
上場踢歐霸踢兩翼4231個效果咁好，今場竟然完全唔考慮
仆街，而家踢聯賽唔係表演賽，你俾球迷睇新兵落場諗住引人買波衫咩仆街。尼史真係屌都廢事，冰島神最慘，明明都未跟大隊操就俾人放入嚟踢，搞到佢第一次出場就表現麻麻，肥文係害緊佢

弱智文

卡拉臣放空哂中路20-30碼位
如果佢唔係解圍左下 條撚樣真係同冇出冇分別

辛苦巴打 咁認真去鬧弱智文。

agger 佢太依賴閘

如果出lookman係左右cut in正好多

真心唔可以怪S 18，位置又唔係最擅長，又唔係最佳狀態又未同隊友夾到
其實朗奴高文係咪真係 好憎米拉姐

三中堅有效防守對方攻勢
鴨鴨打正前拉空位效果甚佳
下半場藉多打一人想壓制中場，換入klassen sigyi
但哥帥亦快速轉雙中堅令中場加回一人
加上sigyi發揮一般
左翼唔係佢最佳位置，加上fitness唔夠
而且無翼鋒難拉空位（lookman表示做咩唔出我）
壓制中場計畫失敗
和波係合理結果

鬼佬on99
睇波淨係睇1秒

都係個句
輸領隊

agger 和波合理，本身expect輸
但上半場真心55波

打多篇英文 係fb page屌9條垃圾啦

成隊波今場表現其實唔差，係值得贏
係輸嗰兩個調動，一換完就成個勢俾哂人

高文心諗：唔係我買 點解要用 等保拿斯復出就送你番比利時

lmao我打咗
比個鬼佬話klass出得好，因為清波
換rooney唔可以，因為入波

上半場係有得打
換完人唔知做乜
好心一個一個換啦

肥文最肉酸係失咗一球之後先發覺唔對路，換比錫入嚟守個一分
屌佢老母，贏緊一球時佢又咁鳩進取換兩個攻擊球員入嚟，而唔係加強防守，守個三分

用屎眼睇波
我諗起球迷會forum有條友話高文係80年代名宿同愛隊教練所以唔屌得
一樣咁痴線

班撚樣唔用腦諗野 對面哥帥就係下半場即刻換丁力呢幾隻快馬咪湊效 相反高文條契弟仲係到玩緊佔中 有幾隻快翼唔出

呢個你又唔好怪晒佢，
Besic 出嚟係頂住 c9 個位

Barker 兄 一向都......

和波合理，
但呢場 同第一場 對 Stoke 相反，
棄用3中堅後反而失勢，
只怪 RK 諗得太多，
想Keep Williams 體力又驚Davies 新嫩得滯 on 9 雙黃，
但你冇理由作客對鏝換對攻中入嚟掛

值得一提，DCL 同 Holgate (雖然失嗰球要負責任) 都打得好

施格臣係雞湯係打開偏左拉返中間

朗隊

dcl + holgate

西波

西到唔恨。

無睇算你走運啊

出鴨即訓

你蝕咗
你睇唔到乜嘢叫做一個調動就輸冧廠

二千幾萬買尼史，點解要賣走免簽尼史？

我冇睇live, 今晚睇番重播

但係見到佢61分鐘換兩個攻中入黎真係咩戰術
打多一個領先一球
雖然表面睇作客獌城和波係ok 嘅戰果，但係諗落有d唔抵

高文唔好咁高張啦

肥文諗住人哋打少個，襯佢狂攻時偷雞食多粒
但佢錯配到on9，三個攻中企係中場睇人搓波，無一個係有速度爆人防線嘅
人哋見你前場完全無速度無威脅，未更加狂攻囉，唔通驚你隻鴨咩

我會出lookman sub DCL，到80mins先出sigurdsson頂rooney

lookman 同米拉係咪得罪RK

俾我換我會
米拉>月巴
Williams>祿文
打多個根本唔需要淆佢，曼城少咗個walker喺邊位上係出現好大漏洞，佢哋要拉闊條防線，俾甘賓尼頂walker個防守區域，以確保前場可以用哂咁多個攻擊球員。但問題係曼城後防咁樣做的話個速度係慢咗好多，換兩隻快翼連鴨仔喺前場打反擊仲好。

你睇返場波，辛尼同史達連係唔需要返後補位，佢哋好安心留喺前場進攻，因為我哋前場除咗鴨係快啲之外，其餘三個攻中都係無速度，曼城甘賓尼、石頭、奧達文迪真係食硬你三個，佢哋前場係可以好撚安心進攻

米拉依家位置又番番去馬撚last個年咁，如1口

米拉依家位置又番番去馬撚last個年咁，如果唔走又miss埋可能係最後一屆大賽
碌文要上場時間去進步
但朗文剩係重用鴨

米拉同祿文上場踢歐霸係打得幾好嘅

唯有係咁諗啦

如果出lookman，起碼有人可以係中場帶波
davies都可以其實...

下場歐霸應該可以見返 米拉 同 lookman

我希望見到個陣係咁
Stekelenburg
Martina Keane Williams Connoly
Schneiderlin Besic
Lookman Klaassen Mirallas
Sandro

connolly 唔會有得踢啦
歐霸先有正選都幾難入選番馬撚隊

點解sandro今場連後備都無

傷

睇完琴晚場波

有無人可以話我知
點解下半場打到好似對面打多個咁嘅

對面如果唔係埋面把握力咁差 應該輸左。

同埋 球隊真係缺乏一個識調兵遣將的主帥。

同埋一個能分波hold波仲要好波中場靈魂，如迪布尼

朗隊真係好尾機

系

冇睇尋晚場波，但見到好多comment都係話鳩文鳩換人搞到由贏變和，其實我地要同top six相提並論，會唔會係差個top class領隊？

我反而想問下以愛華頓的地位

請到咩世界級領隊

如果二年無起色佢應該88。

轉捧愛華頓啦咁

有無手足有睇球迷會阿barker師兄啲偉大理論

捧有朗隊落場既愛華頓

邊撚到隊？

有時會睇到眼火爆，
但諗深一層，
大家都係難得嘅糖迷，
出發點都係為球隊好

尋晚頭十幾分鐘佢幾乎冇掂過波，但一有機會，佢總會喺最適合位置出現，呢d 就係級數

咁你真係走寶，
鴨打出 出道以嚟代表作，
RK 賽後大讚 NO.9 係佢 best position
(btw RK 你唔係而家先知吓嘛)

RK 話星期四場歐霸應該可以出得返

當初有柏歷堅尼，法夫利，白蘭斯呢d世界級唔請，係都要死追高文，真係睇唔透

睇Sandro ig佢仲係包住左隻腳
可唔可以咁快好返都成疑問

忍唔住要出聲屌

法夫利真心勁
當初我幾想係佢教

其實鳩文上下半場係差天共地
針對性防守打得好
但下半場換卡拉臣施古臣唔知做乜
打少個死守又係咩玩法

其實打多又唔強攻又唔死，揸唔定主意
到隊波俾人攻到莫哂，又走去換人想攻咁款，最後俾人追和，真係吹漲！

高文係名宿唔屌得

無speed 無dribbling 得走位
如果係阿記又變另一個普度

barker呢個on9好耐以前已經係咁
成日俾人串仲on99咁
以前佢用啲中式英文講嘢仲好笑

佢咁多年都係咁
笑下就算啦

英超愛華頓100% 入波都係朗尼

Pickford 比想像中勁 氣勢一流

佢啲解圍唔得

如果佢省中人個球消波唔係條友on9唔即刻射空門 已經入左

右腳好廢

傳波無就算 解圍都差成咁
下下送番控球權比人
如果強隊用呢類gk都幾大劑

碧福打得好都屌
上半場佢啲長傳係幾好，有球係直接傳咗俾敗家鴨進攻
之後可能鏝俾好大壓力後防佢先至亂
整體嚟講，無咗佢我諗已經俾鏝炒

唔係屌，但反應型龍門的確係現今球壇蝕底

仲有
場波何輝都有講到點解碧福特解圍解得差
佢講係我哋後防回傳俾龍門時，無論力水同角度都好有問題
明明碧福係左腳，佢哋就係咁交右腳位
有球隊長回俾龍時，個力水大到好似想ban入去咁
仲有球唔記得邊個中堅回傳俾龍時係頂彈地波

agger
未習慣左腳龍

月巴退出國家隊
當初仲諗住佢返黎係想搏埋下屆世界盃
不過都好嘅，依家英撚前線都有好多新星等上位，佢退出對英撚發展都未嘗唔係好事

月巴捨身成仁
鴨鴨係時候喇

專心打球會

其實碧福特係出名傳波好
不過的確係見佢時有撻q

其實上季有睇新特蘭比賽 碧福都係傳得咁差 我個人黎講係鍾意畢蘭特多d
希望仲有得進步

黑貓場場比人中出有波就大腳清
要適應開始由後場組織唔係咁易

鴨鴨喺月巴身邊學還學
唔好學月巴叫老雞就得啦

希望今場 besic johnjoe 有得出 啦
Robles其實先係最慘

最好出多個新中堅同左閘俾啲老將抖下

我估後防唔會點郁，今場作客又加上對手唔算弱，應該唔會當二線比賽咁踢
最有機會都係郁前場，或者冰島神正選加米拉祿文兩翼
前鋒係鴨鴨

btw baines有咩後備替換 garbutt已經俾肥文完全放棄，無分配球衣號碼無後備坐，雪到硬過雪條
見到佢真係覺得慘，當初耶子買佢返嚟係諗住接baines班，點估到去到肥文手就變咗雪條

乜比賽都鴨鴨正選

joel其實上季打得好架喎
踢落第3都係史堡啦下話

肥文鍾意史堡多啲，佢擺後備都係擺史堡

你估契仔假嘅？
鴨鴨無論表演點都好佢都有機會踢
米拉祿文唔肯含就慢慢坐板啦

客觀啲睇，又真係見到鴨鴨一場比一場進步既

Sandro 傷咗，Rooney 攰到得返 50%, 唔出鴨的話只能將是但一個推上前面

所以轉會窗完前要入個前鋒

一個前鋒加一個左腳後衛

之前唔係喺紐卡素簽咗個後生左閘咩？

今晚右閘肯定係martina

無料就無料
出黎睇咗盞激心
besic都係算吧啦

其實點解唔俾機會garbutt

咁搞法真係今晚我都好驚輸番轉頭

出青訓前鋒囉 Sambou

再唔係出baxter
出朗尼會收皮

班 u23 應該冇去 克羅地亞 掛？

Callum Connolly都ok

死都唔出johnjoe mirallas🤗🤗

冰島神又喺邊路

Besic rip

米拉

痴線，full team
又勝利十一人

等睇大狙做水貨
屌你老母高文 又放死左邊

lookman

後防牙煙到--

馬天拿令我諗起艾卡拉斯⋯

any link :(
link died

拎住兩球星期日又硬仗
有無必要都係用呢班人

月巴真係太鍾意返後攞波
而besic martina 又太鍾情上
好撚悶

新愛記買細波一定岩

去 google search
Soccer stream reddit

高文一定係留返個位俾高文

besic啲防守

依家ok了

對面垃圾到
最弱防守vs最弱進攻

中場防守好差，出mirallas, sigurdsson打攻中啦

鴨反而打得算好
得佢屈身形有啲突破

-_-

g9g

原來真係有必要

射得咁撚靚

中間空哂

martina 界外球，球球都dum 俾lookman
再亂標失位，俾人傳中間
真係好廢

真係唔知點，如果有barry喺到，根本中場有個option，唔洗野野尻踼向前

睇到燥 無組織 防守又甩哂位

lmaoooo
sigurdsson!!!

冰島臣

哇 痴撚線！！

笑咗

出返lennon 呢啲識挨邊嘅翼咪好囉
lookman 下下cut 入中路，右邊=要martina 打哂
但佢又唔係咁有級數嘅人
besic 又唔識補佢位

lennon變速

lookman打左好啲

besic知唔知自己做緊乜？

有lennon係右路好好多

besic呢下長傳好毒
其實佢派波唔差 防守就要下苦功練下 有機會擔大旗既都

唉

pickford!!!

pickford再次顯身價

好波
對面隊自己反返射失十二碼條友

係

唔換朗尼⋯

比錫

好撚廢

淨係得長傳

係咪呢場贏埋就有歐霸喇

可以去睇機票

隔離3:2波膽29倍

歐聯到歐霸，再連歐霸都無埋
之前有個球員仲差啲死

控球好
但進攻冇板斧，淨係長傳

躝

nouri依家都變左植物人

米拉走啦
歐霸都unused sub

睇世界盃見besic 好扭得
又著7號
以為佢翼黎
點知黎到先知係防中

防守真心好差
interception冇c9咁好
tackle冇gana咁勁
佢浄係企係人地前面，人地一推佢就食麈，搞到其他人要去守埋佢嗰份

打進攻好過

琴晚無睇到
肥文係唔係真係擺冰島神去翼位

佢啲長傳同巴利有得比

幾好扭

唔係
4231黎
鴨係左lookman 右 冰島中間 朗尼前

冰島神好開始
嘩月巴踢足咁多場，我驚佢傷喎

球笠射

月巴正前踢成點

唔錯真心，但唔係target man

死亡之組

朗尼對迪比？

4出2？

yes

話就話死亡之組，但對住Atalanta呢d都打唔贏就唔好出線好過

咁都叫死亡之組

仲有隊係咩國嫁？

塞浦老師

agger如果打得差真係算數啦
其實上次歐霸我地好勁，作客都可炒禾堡

唔好提喇

拖肥人腳根本全組第1

我地人腳在 Lyon 之上，
尤其佢走埋拿卡錫迪

所以無理由出唔到線

比錫老豆比人射

Muhamed Besic set to miss Everton's clash with Chelsea after his father was shot in the leg and hand during an attack in Bosnia
By Andy Warren For Mailonline
20:44 26 Aug 2017, updated 20:44 26 Aug 2017

Everton midfielder Muhamed Besic's father shot twice in Bosnia
Meho Besic survived but was rushed to hospital with hand and leg wounds
Toffees midfielder Besic is now set to miss his side's game with Chelsea
Everton midfielder Muhamed Besic is expected to miss his side's clash with Chelsea on Sunday as he rushes to his father's hospital bedside after he was shot twice during an attack.

Reports in Bosnia say Meho Besic suffered wounds in his leg and hand but did survive the initial attack in the northeastern town of Falesici, which is thought to have taken place in the back yard of his family home

It remains unclear why the midfielder's father was the victim of the attack, but local reports suggest the incident escalated as part of a long-running argument with a neighbour.
The 46-year-old is also thought to have previously had serious issues with alcohol and gambling.

Toffees midfielder Besic played the full 90 minutes in h

4千萬買華dee
用撚屌鴨好過啦

besic老豆take care

今晚點算

我諗狼堡比起依家呢隊里昂實力仲強
所以應該可以放心嘅

今晚焗出McCarthy，唔係就試Baines打防中

傳米拉要走
高文

on9高文 隻鴨打哂咩

今日鴨鴨終於都冇正選，haha

TEAM NEWS!

Everton XI: Pickford, Baines, Jagielka (c), Ashley Williams, Michael Keane, Holgate, Davies, Idrissa Gana Gueye, Sigurdsson, Wayne Rooney, Sandro.

Subs: Stekelenburg, Aaron Lennon, Martina, Muhamed Mo Bešić, Calvert-Lewin, Lookman, Kenny.

Chelsea Football Club XI: Courtois, Rudiger, Alonso, Fabregas, Kante, Morata, Pedro, Moses, Willian, Azpilicueta, Luiz.

Subs: Caballero, Bakayoko, Kenedy, Musonda, Batshuayi, Christensen, Tomori.

鳩文條撚樣敢賣米拉我以後就反鳩文

sandro復出

係咪冇中埸焗besic傷阿爸都要坐後備

McCarthy後備都冇sosad

老豆中槍都唔俾佢返去睇老豆
要佢喺度坐

米拉後備都無 係咪姐係要賣走

賣左真係嬲

隊長!!

米拉真係好懷才不遇
耶子簽佢返嚟時真係踢得好好，左右翼都踢得，又入好多靚波
但去到馬撚肥文就完全無機會做正選，咁就荒廢咗五年時間

今晚對車，係咪主力守 ？ 反攻力如何？

無眼睇
又係無速度陣，一定俾車仔兩隻翼衛玩撚死
輸少兩球當贏咗

咁睇下算了

我而家擔心月巴傷
佢開季以嚟係場場都踢足，上場歐霸其實可以輪換俾月巴抖下嘅，肥文又死用佢
到月巴傷咗就麻煩啦

冇惡意，但月巴之前係曼真係跌晒watt,依家翻左黎都不復當年勇，定係佢都係重心？

肥西d換邊同passing都ok 仲有遠射 不過施格臣都做到同類工作 同類型仲有klassen 前場其實都夠人可以輪換

球迷陣
比人大炒可以出番鴨仔

還我米拉再講球迷陣

不過呢兩年都賺得多錢？ 又石頭 又盧卡古 ，可能仲賣巴卡利 ， 咁賣晒d人咪又要慢慢重建

隊長退休加Baines已經要再諗

佢喺曼跌watt可以好多原因，唔可以用年齡嚟判佢嘅
佢返咗嚟係幫咗球隊好多好多，尤其冰島神未嚟前，我哋前場組織一個攻勢都有困難嘅情況下，佢我哋做咗兩個聯賽入球，一個歐霸助攻
仲有前場hold波中場轉換佢都做咗唔少工作
冰島神個表現就觀察下先，未知佢夾唔夾隊波，尼史就算鳩數啦，我當咗佢水貨嘅啦，而月巴暫時喺前場嚟講真係幾重要。

但球會發展有冇方針先，係低價買人再比佢地打起賣出去賺錢，定係有目標想捧盃，例如歐霸盃咁，因為一隊波冇捧盃心，好難吸引人睇落去

我地條防線一推就過咁

中場逼搶55波，係睇後防同前面

而家換左老細 水就一定有 你睇今年買左幾多人就知 希望短期內可以爭返一兩個盃仔

又練龍
死都要打352 搞到後防好多空位 中間又做唔到波

中間咁慢又唔扭得
唔知想點

仆街
真係開口中

holgate
davis

右路進攻黑洞
但又成日分波過去

俾人玩撚死

mola mola

收得皮

輸少當贏

點mark人架屌

一味縮
比人舞龍咁舞
手上咁多人又點

玩完，繼續玩MHXX算

翼又無 陣又排錯 完全無攻過

人哋兩邊打得幾輕鬆，出波要咩角度都得
肥文繼續玩塞中間啦

比D力啦愛記

咁樣睇 下半場早啲換lennon同鴨
鴨係廢 但係至少有身型同速度係前面纏繞下

肥文係會鴨鴨換Sandro

半埸1射

後場下下大腳上 但前面得一個Sandro 出鴨起碼有速度爆下

希望唔會又輸五比零就得了

守轉攻嗰下咁撚慢
中間都唔係造波

對車仔好難中間造波架喎
熱刺erikson ＋ alli 都造唔掂

一年半先岩
馬撚1st season下半季+ 2nd season
但今年都..如果想踢世盃走啦
如果個時放佢去熱刺佢就唔駛搞成咁

打3421
中間兩個防中完全爭唔嬴
兩閘無得後上

後面三個CB D腳法廢到嘔
搞到下下斬上前但前面果個唔係中鋒黎
永遠爭唔嬴

想點

besic

前場都無人拉闊兩邊，個個都逼哂中間
人哋雷斯幾易mark人不知幾舒服

死都要打3中堅 真係好撚燥 睇到高文條撚樣

行軍速度慢過西
根本就唔怕你

力都唔洗點出
得閒重可以上去助攻

搵施格神打邊係咪智障

至少都試下彈去前場啦
下下守完傳後無用

sandro出嚟搞笑？？

搞笑梅開二度
撻完q就自跣仆街

快手比人數456球啦屌

我覺得鳩文仲好似係試緊陣咁。

睇住 2個老人家打中堅位真係牙煙

用成兩億買人都踢成咁
我寧願要返耶子，玩返蔗渣燒鵝愛華頓好過

換走個中堅出個翼
比番施格神打中間算喇

佢試咗好多場3中堅，場場都麻麻但佢自己鍾意
而4231兩翼陣呢就表現最好嘅，但佢唔鍾意兩翼

條撚樣上年試到而家嫁喇

係有丹比利依類

佢set咗飛佛陣係3中堅

睇撚住場場3中堅都打得差死要用
而家比人禁撚住黎攻 高文快撚啲走啦屌你老母

愛華頓中場有咩人會帶生個波

簡迪真係好屈機

60分鐘2射0中
高文你真係世界級領隊呀

買主其他嗰啲fatfat啦
今場好有機

威廉斯
場場都有笑料 屌你老母

換走Williams啦

有呀，不過一係借走一係長期後備

斬個波上去無人接應, 出lookman 同dcl 好過啦

收起佢出撚屌鴨啦 而家寄望鴨了

摸西踢到前鋒咁
可能翼衛位好悶無人需要睇

鴨鴨劇本黎喇

睇到好有我熱中場冇丹比利冇winks個陣咁 仲要兩翼衛速度唔快 嘔血

出lennon比月巴抖下啦 場場用到佢盡
再將施格臣移返中間 高文唔係要教啊嘛屌你老母臭閪

真係換Sandro
我中了

踢好啲ok?

佢洗撚你教
輸五六球都唔係三中堅問題
月巴傷都唔會關佢事

名宿喎我屌你老母 一個廿三歲既都知要點換點排啦 你老母食左幾廿年飯 屌屎眼屌懵左你咩

零攻勢

左邊開季連歐霸打足
三張幾你仲想佢點
右邊牛幻仔叫佢守都還好，叫佢攻根本就玩9佢
仲有件牛幻仔友誼賽踢左幾廿分鐘就無再見影

佢係撚名宿 邊個鳩up

零攻勢都算
過唔到半場先犀利，車仔都已經唔係玩逼搶佢都踢到咁

打左咁多場傻既都見到隊波打咩野陣最順
佢就專係作對

拜恩斯真係喊出黎 3張幾先黎咁踢法

踢到斷氣
仲要場場都咁玩

施古神做咩唔射..

射門+1

心諗椰子時同派拿玩12幾過癮
點知一個比一個唔對路

呢場真係笑撚死 完全唔知踢乜撚
4231最見效打得最好係唔用
用乜撚野352啊 後面兩個中堅年紀大轉身慢 中場塞撚死哂玩佔中

真
派拿同拜恩斯真係好夾好勁，米拉其實都得
但係，肥文就係睇唔過眼米拉同拜恩斯夾

鳩文同walsh 係咪真係8月31日前買到個中鋒同中堅返黎, 咁樣既陣點捱到下個轉會窗

唔要個前鋒同中堅同翼，淨係換走肥文ok?

朗文：鴨鴨技術好過米拉

對家根本就輕輕鬆鬆當練波

米拉拿斯

呢場幾悶下

椰子回家

Jags

椰子當年走人真係對雙方都有害

荷蘭＋ajax明叔

ajax+psv+疤先岩

笑左
82分鐘先訓醒

下半場好返啲
起碼肯攻下

82先換做乜撚

月巴埸埸90分鐘

車仔好似練波咁

Kevin Mirallas was a surprise omission from the squad to face Chelsea today amid talk he could move before the transfer deadline.

The Belgian international hasn't featured in either of the last two games after coming on as a late substitute in the season opener against Stoke City and was an unlikely starter at Stamford Bridge given Sandro Ramirez's return from injury.

The Spaniard was named in Ronald Koeman's side for the game against the Champions while Mirallas was spotted at Manchester airport with his former club Olympiacos rumoured to be interested in taking him on loan.

踢踢下31都變返23

施古又要打翼

走啦
無謂浪費自己時間

依家先轉陣

如果呢8分鐘嘅攻勢多過前個82分鐘
肥文係唔係繼續死攬3中堅

佢真係以為5分鐘可以4:2

已經浪費左2015－16
搞到euro都無得踢
如果唔走，連世盃都無得踢

仲閪過馬撚
又係第1季ok之後就現形

屌 一轉陣起碼有d攻勢 上兩場又係咁 點解仲要死用352
我屌你老母咩 朗奴高文

肥文個3中堅係唔係死攬呢

去獌？鏝？

好似話返希臘
都好丫
無謂再浪費時間

奧林比亞高斯 好似

3中堅兩閘要好勁先得
但宜家一邊就老，一邊就唔識用波

馬撚都叫想知佢點
呢條撚樣打到而家都唔知佢想隊波點踢

83分鐘先換人
無心想追

8分鐘嘅4231攻勢仲多過踢咗82分鐘嘅3中堅

咁馬撚柒啲
幾場贏緊2:0倒輸

唔係番希臘下話，先30歲，唔駛咁快下話，英超應該都大把球隊要

馬撚邊有肥文咁疊水，買成兩億鎊人

唉 米拉真係好慘 連續比兩個領隊棄用

臨尾有lennon攻勢銳利幾多
高文睇撚到有翼個種效用未

未
繼續試3中堅，再唔係賣走拜恩斯換個快嘅翼衛返嚟

咁佢又係
上季又唔係踢得差
朗撚呢d人玩年齡歧視 係都要用20歲幻

今場證明比鳩文睇要買個target man
但依家都冇消息

Sandro衰撚過鴨
點搞

屌鳩文諗住唔撚用翼？
依家Bolasie之外最好嘅翼就係米拉，再放唔通要靠Lennon/Lookman咩

Koeman confirmed that Mirallas was left out of the squad because of his attitude - not a transfer.

笑左

食屎啦肥文

屌你老母鳩文落地獄
間諜高文滾回荷蘭

唔撚比人出 正常都燥啦屌你老母 高文躝啦

咁講法有排雪, 一係借/賣走

反擊陣但打陣地
sandro 呢啲依細技術型

上年佢係馬拉加啲反擊快好多

我都唔明
對車仔三中堅最岩就係邊路突破
mirallas明明有速度，又勤力回防
應該好岩koeman打法
打上bolasie大傷已經唔夠翼用
點解咁都要雪佢

其實防反喺英超嚟講除咗對阿仙奴有用外，唔見得對其他隊有乜作用

唔肯含肥文就躝屍趌路
米拉走好過啦，唔好留喺度對住個肥閪

尋日李城雖然輸
但至少佢踢到防反
學下人咩係防反啦，咪又係兩邊

支持，快d 炒撚左 RK,
睇到嘔撚血

屌 預撚左。

成隊波打大半場一丁點生氣都無，根本就係錯人又錯陣。

屌你 我地有個領隊叫膠文！

抵撚死啦垃圾

做獌狗契弟做得你地咁撚爽啊拿

以前馬撚年代，防反快到仆街，又可以兩翼尻出波玩燒味

依家都唔知踢乜，野野後場吊波上前算數

馬撚年代同而家差唔多，都係鳩吊俾盧卡古跑
仲有就係單翼另一邊用聰明仔
真正防反勁係耶子，但當年左邊仲有派拿同拜恩斯玩疊瓦，右邊有米拉同高文爆邊
中間卡希爾/爆炸頭入涉中間
中場中有阿迪達派牌
呢個陣真係俾多兩億都買唔返

利申 迷耶

還我米拉
#Koeman Out

做後備點入選世盃
走啦

睇左場西波，再加傳米拉走，仲要上forum見到條on9 Banker 真心燥左 屌你老味

佢真係好撚on9

3後衛再放晒啲冇速度既入去踢
真係未開波都估到場面
都唔知乜撚野陣黎

Olympiakos have been linked with showing interest in the Belgium international but Koeman said he was unsure if the forward would leave Everton before Thursday's deadline.

留名睇好似教華西個時咁

真係走左 有高文教既一日，以後都唔睇愛隊

No Kevin Mirallas for Everton
It looks like Kevin Mirallas’ days at Everton are numbered.

He was allowed to fly out early to meet up with Belgium ahead of the international break.

Therefore he is not in the Toffees squad to face Chelsea today.

Coincidentally, probably, Olympiakos want to take him out on loan.

高文同手下關係極差

賴傷患⋯
講真 唔傷都係無前鋒

輸唔緊要，
但有好人腳唔識運用，真係睇到激心
打 352 對住 車仔真係未開波都知死鳩緊，
週中又唔俾Rooney 休息，
用Niasse 頂一場半場都得掛
另外上季打吡已見到中間 Davies 加 Gueye 真係會輸晒個中場，
今場仲要對住個 Kante
唔輸就奇

結論:
RK 落地獄
以你能力同性格就算俾多200m 你買人都冇用，
冇戰術冇調配能力經常排錯陣，位置錯配，用人唯親，唔識適當輪換
唔好再嘥班主d 錢，
唔該

今個轉會窗用咗咁多錢買咁多人
鳩文係咪當自己玩緊Fifa ？出晒啲overall 高ge人就算 又成日排鳩陣
一週三賽 又唔比月巴果啲輪換 真係唔輸都難

琴晚踢落好似無得打咁
唔覺人腳差到咁

得一個前鋒
上年後備valencia踢都無得踢
鴨overall唔高又出

全場得完場前1次中龍
講波佬個球中龍之前話courtois應該無rating先岩
乜都無做過

去到82分鐘換返4231即刻多咗好多攻勢
起碼過到半場
前82鐘真係過半場都困難

有冇巴打覺得睇波好辛苦
1. 唔知踢乜
2. 好硬頸加消極嘅排陣
3. 好冇passion
4. 死攬某啲球員
5. 次次都係預咗輸

朗文=雲加

全部都認同
肥文用人唯親呢樣嘢真係好難頂，佢唔順眼嘅真係一啲機會都唔俾佢

認同, 而家仲衰過馬撚年代, 而家攻勢毫無組織可言

希望呢個星期入返個正中鋒同後防返黎, 睇見隊長昨日表現真係

講真 反雲吅的地反朗奴高文真係一樣

雲加就有人j歷史
朗文教得一季有咩死忠

條撚樣棄用簡尼沙利斯艾比達安古路搞到華西球員逼佢宮

月巴唔知會否逼宮做反

好老實講
而家唔多覺係無前鋒或無後防嘅問題，而係肥文想點樣用人
我哋其實有4個一隊中堅，另有兩個外借咗出去，一個青訓預備組。尤其加路維，佢明明可踢閘可中堅，係好撚好用嘅球員，佢已經喺耶子年代同馬撚年代證明咗自己係有能力爭正選。
前鋒如果肥文唔係唔鍾意或者歧視黑人，其實我哋有吉祥物可以用，佢係一直都無機會踢

非常同意，
RK 係有人唔用(如Niasse,Lennon,Mirallas,Connoly，Kenny)，
搞到班年紀偏大嘅 如 Williams ,Baines,Rooney 接近冇得抖

仲有，佢成日話無前鋒用，咁sandro同月巴唔係佢買嘅咩？
佢唔係發覺買完sandro返嚟先發覺唔啱用，要再買多個嘛？買人之前唔係諗定佢喺隊裡面嘅作用係乜，有乜嘢打法啱佢，考察好哂先決定買人嘅咩？
同樣情況就係尼史，買完試咗幾場發覺唔啱用，之後就話需要買一個進攻中場就買咗冰島神返嚟，咁尼史點算？
如果個個球員買完返嚟都係試完唔啱又買第二個，咁比1000m你買人都唔會夠喎

馬撚有進攻無防守ja

上季仲有lukaku都攻到，但由確定有第7之後就一路都係唔知踼乜

同意
其實反而係要買翼，但係冇用，買完又唔出

之後囤積球員坐冷板
個個都扯火個個都無癮
朗文就會話佢地無attitude
全部入雪櫃

佢真係立喺不敗之地
永遠都係球員問題，佢自己就最無問題

講真無得出場唔disappointed無不滿就證明個球員係無心踢波啦
領隊有責任去安撫球員
而唔係冷板球員一唔like就=attitude差要雪

係呢邊討論正常好多
係球迷會個邊見到仲有師兄盲撐高文真係笑而不語

雖然係猁，但kloop真係好領隊

Klopp daddy
koeman 訓導

hi

dc唔錯wo 都疉埋心水過馬體 一定會乖乖踢波唔搞事啦 唔搞事既dc一定係世界級

「球迷會某on9 mode」唔滿意咪send email去球會

baxxxr

就算借到dc 又點，鳩文根本唔識出人買人
無翼前面任你係dc,你左右兩邊唔係世三柏度喎

暫時最佳

dc
米拉冰島sandro

無速度又重覆嘅尼史月巴當初又買做咩

現實：鴨鴨＞碌文＞連儂＞先到米拉

米拉單野好似話高層block左轉會
含柒啦鳩文

其實真尼屎返返嚟可能仲好
夠勤力

咁奇怪好少飛咗過去先reject
唔係連高層都要玩米拉嘛，好哋哋俾人離開肥閪個魔掌未好囉

40m買華dee?
肥文係唔係收撚咗佣，成日買啲人個價錢係身價嘅兩倍

起碼球會唔比朗奴高文條仆街亂鳩咁黎

但佢留喺度我諗仲慘
肥文似係極小氣嘅人，比馬撚同耶子更方丈
而家米拉留喺度真係隨時俾人掉去u21練波同荒廢成季
我就唔信球會會為一個球員而同主教練炒大獲，除非隊中其他大佬隊長同拜恩斯一齊聲援米拉嘅話就有用

唔走2018世盃都無得踢。。。2016之後又miss 2018
點解要續約咁on9....

仲要當打之齡

最諷刺係比利時國家隊個教練就係棄用米拉嘅馬撚
米拉成個足球生涯真係好撚黑

成隊最愛就係mirallas
點解個天要咁玩佢

我記得最近期正選應該係歐霸杯外圍賽嘅首回合
佢喺前場真係打得幾好，可以同拜恩斯玩疊瓦，又可以hold波同內切，可以分擔月巴喺前場hold波嘅工作。

但係馬撚依家都算用番佢成日有得sub in

應該嫌佢唔穩定
但係穩定就踢左大會啦
同埋佢椰子個2季好勁
馬撚唔放佢去熱刺仲要雪佢

夏德1st leg 個場

好心咪打3中堅 打車前面兩條友單打獨鬥

單打獨鬥？
前面兩個波皮都掂唔到，都過唔到半場
佢兩個打飛機就有

最有單打獨鬥能力既被雪